就黎去東京10日9夜，行程求屌

請各位巴絲打幫手睇下咁樣plan得唔得 有咩地方推介/可以加

(Day 1)星期三 6月28日 23:50香港岀發->05:05到羽田機場
機場->上野->淺草->skytree

(Day2)星期四 新宿->秋葉原->東京車站地下街
(Day3)星期五 築地->原宿->表參道
(Day4)星期六 自由之丘->橫濱->鐵塔/涉谷
(Day5)星期日 三鷹之森美術館->吉祥寺
(Day6)星期一 入間outlet->代官山
(Day7)星期二 虎ノ門->台場
(Day8)星期三 鎌倉/江之島
(Day9)星期四 多啦A夢博物館->(未諗)
(Day10)星期五 新宿->(未諗)->機場

Day10 7月9日00:25羽田返香港

樓主其實係想真係屌閪定點

係咪好鍾意shopping？
如果唔係咁多日都留喺市區有啲悶
會唔會買廣域鐵路週遊券
去郊外地方行下

睇落Day 1係6月29
應該係星期四

係喎 計錯左添

day 1係指朝早六點開始計？ 你果三個地方玩唔到咁耐

鎌倉果到有好多廟都唔洗去
去一兩個大型就得 唔好哂咁多時間睇廟
反而留返4個鐘時間可以行哂江之島
同埋果到有間Eggs 'n Things好近江之島
記得食埋

第一日應該直接去築地食早餐啦
自由之丘代官山可以放係同一日去哂 睇吓你去唔去埋中目黑個d 買東急三角區域卷都幾着數

點解唔原宿》表參道》涉谷 呢 順路小小